醫管局 暨政府 廢青討論區 16

Hello

我都想揀

本身係大學做clinical research RA, HA有咩位容易轉過黎
degree唔關medical事, 無master

又返工

有無巴絲黎緊in EO2

( 非HA EA 岀身)

HKWC

EA2會得閒架咩

原來QM 個停屍位有個MASTER 做左 . 我想講個個位我都有報, IN 都冇得IN

咁你係咪master

唔係嗨。咁去考返個mastet先再收屍囉

好似要有相關經驗喎

咁... 個MASTER 執過...?

同佢玩識LEAVE.

做咩位
點解唔做

驚咩，佢玩野，你又同佢玩囉

NTWC?

yes

打算聽日去招聘日有咩要注意

唔好咁容易上當.

[member]absi?前排幾個cluster一齊請[/member］

想問下見左EA2兩星期無消息係咪玩完

我都有申請做殮房呀
啱啱截咗
希望有得in啦

利申: 得張文憑，大學畢業都冇

新界東西個個? 個個我報唔到啦, 太遠

仲有個九龍西喎
去啦ching

出咗糧啦

但我收到啦 咁又一個月

聽講每月最尾個星期四/五 唔知係咪個個department一樣
利申：入職無耐

出左

係計每個月最後工作天出，用恆生同匯豐銀行會再早一日出。

期結日出糧，自己google 下今年期結日係幾時
除左新年會早出之外

醫管局嘅工出左offer先BC算唔算正常？
講到好等人用早得一日得一日咁

見左ea3a 成個星期都未回覆 係咪已經玩完？ 上次去成十幾個人去in ,其實係咪只係請2-3個人

巴打？你介唔介意講你見邊間院？

唉 因為年頭果陣in過，3日到收到消息話請，但種種因素最後無要個offer，今次想做又等咁耐無回音

有無巴絲親身或有朋友做過排板房，上網睇好惡頂 你地覺得呢？諗緊要唔要apply埋呢個位keep住等

唔好浪費人生啦
現職排板房
你亦唔會學到d 咩，你只需要搬搬抬抬

萬一得罪老闆，係你sdr 寫兩筆，你就一世唔洗再入ha 嫁嗱

一世入唔到政府就驚姐 一世入唔到HA 驚咩

HA

你啱，好彩兩份records 唔互通

巴打無諗住走？

當你做左6-8年，想內部升職就會發現，原來你咁多年來學嘅”專業技能”，原來係出邊，甚至醫院嘅其他部門，都係冇撚用嘅
莫講話升職轉工都難

依家好撚後悔，但又係逗緊22k既冗員，我都諗緊條路點行，今年30歲嗱

如果IT部門呢？我好明顯諗住in咩院
It部門係咪收讀過既電腦既人
利申：無讀過電腦既絲打

既然做左咁耐 當係鐵飯碗唔好咩
除非巴打好清晰有其他野想試

你女仔唔同, 我男仔搵22k 點夠養家結婚啊
如果升到cii, 有30k 頂薪就真係可以等退休既

你指排版房呢個部門嗎？

all across HA

嘩 學到野了 但上而師兄講到咁 都唔敢apply了

我都知入面複雜既 不過見到呢個部門特別出post出得密 所以想知發生咩事

出得密即係伏

咁都係唔諗果個位啦 唯有等通知啦😞

HAHA 版房, 痴撚線

做緊3a狗
應該一邊做一邊apply其他ea2 定 quit左再apply好啲 ？

唔好病假去見ha 工，就無所謂，俾人知道就死梗

有假咪見下囉，interview 又唔洗俾錢

我都係見ntwc呀！不過講到明個位要跑博愛天水圍3間既 我諗你地會明咩department啦，佢問輪班輪院有係問題 我都搖哂頭話無問題啦 都係無消息

然後下星期又有一份見 祝我好運啦各位

3a咋

都唔係呀 我岩岩講果個部門上次去都十零人見 真係唔知hr做野慢定佢地只係請兩三個

都唔係 真係愈問愈傷心

咪係囉 多人到自我介紹都唔洗講兩句就出返黎

見過兩次 一次比offer但無做，第一次見應該有10分鐘 都問得幾多野
岩岩見完果份，5分鐘都無，一入去佢話要輪班輪院有無問題，唔洗自我介紹，問你對上份工返幾點要做d咩？你點解想入黎ha做？呢d根本問題囉

巴打最後都無回音？幾耐之前？ 最慘係等就耐 見就講兩句

差唔多成個月 我諗你都要搵定其他

💪🏻💪🏻💪🏻

我都想加入HA大家庭

EAIIIA 做病房 多左好多後生仔女做
你肯in 請硬咁制

仲高人工過普通EAIIIA 狗衝未

之前幾個月明明同價 可能流失得勁 而加分開請

之前比左offer我果份就係ward 但係普通ea3a既人工 而加見佢加左咁多 真係有心郁郁想試apply 但係咪真係好惡頂

有得揀既咩？

有得揀，去 AS 到做，唔好去 ward

唔係好識⋯
呢個post你地點睇？

但點樣好似師兄咁講揀細院？呢d post係咪佢派你去邊就去邊

你地有無識人做緊ward 3a呀 會唔會做幾日已經頂唔順

其實新入職病房EA 已家玩法係入職跟普遍EAiiiA 12.3K
半年之後過左試用期先有13.5K
3年之後SDR 有"EGG + 最後一年有G"就升硬EAII
(注意: 日間病房只係當普通EAIIIA既人工)

等錢洗 唔怕歧視 可以玩下既
但唔冇做med. psy. 既ward

利申: 1個月都冇走人

Med psy既ward即係咩

好彩你講一講我先留意到佢原來備註左個人工

放心 無可能頂到半年

內科 同精神科ward唔冇做

做bb ward
兒科都ok既

你係做左一個月都無 就走左？ 我以為你話做完左一個月都無走 好辛苦嗎？

得啦, 去到BC冇咩事都唔會有事

好似東區咁黎黎去去都係個個男HR

間間Hr 好似得幾條仔

有無人黎緊in HKWC既EO2

想請教EO2 interview 會問咩多

同埋入得既係咪一定EA 上

Ha 係政府工既後備黎姐

有progression真好 其他dept...

你去做囉咁
無伏點會咁好死加錢留人呀

其他部門咪又係伏

要開住intranet搞架

追下post
有講過

有冇巴打知道various departments嘅interview會問啲咩？係咪都係啲general嘅問題居多？

我愛HA

我愛返工

又可以番工喇

好滾動

見左ha 6份工 都無offer

你見咩先？

唔該晒巴打 個模式同你講嘅一模一樣
不過我俾其中一個主管話我jumpy

how often u switch ur jobs❓

得張HD除咗EA都唔知APPLY乜野位好

文既咪EA/Clerk，體力既咪PCA/OA

Clerk位內定是常識

Apply咗EAII但未有回覆
通常過咗幾耐先會叫人去in?

有請街外既，雖然真係十個九個內定

官方答案截止日期起計4星期，通常1-2星期通知你見

咁想入ha，過黎hird 做倉務員囉
唔怕辛苦，肯捱就請

你in 乜野post
乜野department

有冇人知financial anaylst interview係點? 收到email話 group discussion 可以點準備？

唔想
要 ot 一分鐘已經唔想做

Ching見咩post

想問你見ea定咩？

年幾兩年 但係最新呢份做住apply就8個月

見EA

EA2
淨係記得有3個department嘅主管in我，有executive嘅，有clincal嘅

見左咁多份 ching咩院都見下？

咁有無問你意向係想做邊個depart ？

apply咗EA II 請問如果有得in會問啲咩
希望有得in

個 好諷刺 in 到唔想再in 成個傻仔咁
可以咁講 但大西北就無

你想多了 等下啦

我都想知 ea2係咪要電腦test+英文writing test

有無EA3既朋友黎相認下

9成都無筆試skill test
我覺得你了解下你in嗰個部門係有幫助既~
如果可以將你現有既experiences link落去就更好

共勉之
我聽日都去見第6次

加油巴打

佢唔會test英文水平咩？如果見ea2會問d咩？

有，佢大概介紹咗每個department會做啲乜，之後問你覺得自己適合邊個部門

HA是良心顧主

除左UCH之外，基本上其他醫院都好少writing test。
通常叫你用英文自我介紹，事前作好份稿做準備就夠。

HA 最偉大的

通常你地u grad 就報ha定響出面打滾一排先做ha/政府工？

最好就一畢業就服務HA

點解咁講 ？巴打大學畢業就做ha?有冇話咩部門career path比較理想又或者真係學到野第時可以跳返出去？

入去百diu成材囉 服侍班冷血醫生護士
你本身咩科Grad 想入咩Dept 其實唔係好重要 因為刷到鞋就有理想career path

利申: 前EA

反而想問入左HA 邊個跳得返出去

大撚把

去政府既都成堆

去政府就STANDARD啦, 除此之外除左私院之外難想像少少

5年內 多過5年真係冇咩人走得甩

星期五見完大約要幾耐先有消息

Ching係ea2定3？ 咁你點揀呀？

無比膠有報aco？

冇

身邊同事忙唔忙？

而家我呢到唔錯喎

無得升

都有既 升到當bouns 啦

aco好d，多5日假

4 日姐 我做埋d 鐘都多過4日

[member]我緊係知 所以咪諗緊不如唔去
同埋我老細話IN人個陣d board member 會見到你係咪有offer係手[ /member]

想問HA文職Ea 有邊啲部門係返一至五同放公眾假期架

做左3年垃圾3a
跳返出去私人市場2年
又入返私院做

介唔介意講私人load邊行？

back office 大把係

[member]點解既[ /member]

Admin Service 個到係

大概有無咩例子 我見個個Job advertisement 都寫May Be required work irregular hours 因為我呢家返緊要返公眾假期嘅工所以下一份唔想再返
呢排請咩 Procurements /Sterile Materials 係唔係要Shift

見到有份EO1有啲興趣
又冇人做過呢個dept?

Manager (Clinical Effectiveness)
Rank: Executive Officer I
Office : Clinical Effectiveness & Technology Management Department, Quality & Safety Division, HA Head Office

你本身做開乜 ? RN ?

有冇HAHO嘅同事知請RN未

我想問多數見完ha 如有offer, hr係咪會朝早時段打黎 而加日日望天打掛

我都等緊

你幾時見既？？

上星期五

介唔介意留低tg傾？

Check email 吧。每次得左都係收到 email先，email回佢之後先再打比你約簽約時間

屌，3a都開心，比d大志

話晒ha 係良心僱主

sor 囉 我搵3b

能夠服務HA 係得畢生志願

你做咗逃兵

大家唔係HA 就係GOV 過世
係出面私人工真係狗都不如

返去ha幫手啦，回家了

要了 即刻上去搵工先 你地唔會好爭

3b 明明intern

3b 有全職 以前

下我果度仲有 ea3b

姐係點 我意思唔係intern 既3b 喎

你都係呀 快d 幫手

係呀
full time ea3b
但聽聞就cut

已經好耐冇出post 請啦 想見工都難

咪係囉 有就做住先啦

要返工，不了

quit 啦

正常做半年好上喇 呢啲位 岩女仔做 個殼ok就可可等包養

rank 還rank
title 還title

Clerk既allowance 係點計

唔洗計ad 既人工已包 除非你要輪 / 24 就多dd 黃豆

終於有人答我啦
仲以為成個post都係EA同clerk

做醫院小部門本身都有幫手做過research ethics有好多機會係好事定係壞事？係做乜嘢嘅機會呀？工作量除咗research ethics之外有咩？唔好意思太多問題但係難得有人肯答我我太興奮

想問下有冇人報左HR Trainee , 想問下一般程序要幾耐？同埋請得多唔多人同好唔好做？

Thanks!
我都會試下報
睇下邊個先係真命天子

啟德起完都退休囉

各位巴絲，想問問入左allied health 職位waiting list, 之後上個月中，有間院打黎話急請，問左幾條問題之後就話(好似)會再聯絡，但到而家都未有call? 係咪收得皮? 會唔會打黎係phone in，但係衰左?

Lm

想問下opa係做咩

即係engineer/technician黎

打返去HR催, 我有fd試過
HR話miss左通知佢，監生冇左個offer

想問下ASD係做啲咩好唔好做 ？
同埋依家做緊ea3 見工其實sl好定半日vl好？

好!thanks巴打

KWC真人真事 唔信就算

HA人見HA工唔可以SL
HR check到可以按人事程序處理你

咁我都係拎半日假

究竟幾時打黎話請我

我想問Apply左大概會幾耐Call Interview 好驚佢唔Call

私院應唔應該入哩個post;?

未必有人答到你野姐
文職❓

Apply 咗EAII(fina) 但無copy job description 可以響邊搵返 ...

男nurse

專業人士

護狗都算專業....

即係係咪入錯post?

要牌既都唔算專業 你係咪玩野啊清

google你個post，睇下有冇頁庫存檔

this is an error ...

ho 定九龍

有得interview想準備得好D

我都想有

有冇人知body check 完要幾耐先比offer

頁庫存檔喎，唔係就咁噤條link。

咁幫唔到你，我之前兩個post都係咁做🙈

Yes
知唔知大概group discussion d咩？

返咩職位

係舊登追舊post見到樓主2015年去見工既留言

我!? 有冇LINK
BTW 我2015 做緊了 冇見工

用電腦上緊嗰邊 但用電話上緊呢邊
唔post link了

諗返起真係.....懷緬過去常陶醉

BTW 追得POST 應該知HA 幾咁 "好" 架喎
做咩仲中入黎

好有上神枱既感覺

只係脫離到HA既魔掌姐

你係幾時in架 我5/10 in ntwc未有消息

第一日知HA 奇怪咩, 升PCA2 都5條契弟去IN

會唔會係佢內定左1,2個
之後grp in只係做下戲

SORRY講得差, 係個BOARD 5個人, 又CONSULTANT 又WM IN 一個HCA

pca 都要 consultant，好得閒咩

上面班友不嬲都係好得閒. 學個FRIEND 話齋「加一千蚊人工咋, 撚咁大陣仗」

見埋無壞既

請教各巴打,Division of Clinical Immunology 要做D咩?

要去面試

做咩位先得架
佢好似啱啱請緊 consultant

我都想做consultant

做PCA咋

AIDS

主要係呢樣?

會

會
識人extend proba
extend左兩次
之後炒左 BTW 佢係registeted nurse

都要儲好多彈藥先得

Rn 比ha炒左 咁之後點算

咩事 黃小姐o 黎？ 咁多會開

哂時間 懶高級

唔可以話係炒嘅只不過過唔到probate. 係HA要炒係超級多彈藥

有record.可以去第二度 happy

去第二度happy即係咩意思

唔想再喺HA la. 不過唔知係咪淨係by cluster.

Apply左兩星期啦 無Call Interview係唔係收得皮

做左幾日就quit
會唔會比人blacklist

No

Apply份工唔想去in係咪sd email同佢講就ok ?
之後應該唔會咁衰blacklist 我掛？

牙科計劃報邊間好？

會唔會真係等四個星期先有消息

咁當自己收皮先

Ea2洗唔洗full suit去interview?

個女人本身係做咩？

做eo

ea,oa,pca 係新制，人工少過舊制，乜撚津貼都無，假多少少
Clerk 係舊制（人工會寫明有津貼。。。），人工多，津貼多，假少dd, 仆街管理層通常用"新制位"頂 "舊制位"

新制位做踏腳石係ok 的

舊制多大假d bor ching，一入職就十八日
EA得十日。

仲要啲假唔可以帶落下一年，屌

Ea 10年 有21

十年仲係做ea

我之前EA1 max 埋
根本無得再上

c3 十年都係21 c2 25添

good job

10月4號 in 完ea3a 仲未有回覆，仲要等幾耐

話說我岩岩resign左,但resign前in 左同一間醫院既另一個Dept,前幾日打黎叫我交學歷證明果D話進一步process我個申請,今日再打過黎話岩岩先check到我岩岩resign,要過一個月冷河先可以再入職

想問咁樣係咪一個月後一定請?問個HR話有消息會再通知

100%入?

我都等左五星期

行入去平常心就得, 因為冇得估, 同埋要人多, 狗屎垃圾都要, 當普通吹水就得

想問 Hr Trainee 大概面試係點？會唔會問啲Hr專門知識? 因為我唔係讀商出身所以想知多啲做準備 Email無寫但要唔要Written? 我預左陪跑 但想攞啲經驗 求解答

你本身讀咩出身先

理科 想轉行試下

大概有咩要準備 我仲有半個月預備

出左interview拿？

龍頭既finance ea2做d咩？

屌又無份

做緊ea3a差唔多一年
最近apply ea2,但apply左好多次都無消息去interview
想問下其實做唔夠一年係咪唔會當有經驗
因為我見個網都係要做夠1-2年先得

係 有d 話中五 2年ha exp 內部個d 都要計足
好似係

夠時間咩

想問醫局係咪多數唔請fg

no

你成日開膠POST 架喎

有冇人想要py 25週年既八達通
-全新, 冇充值過
-底值$0 冇$50底額的

某高層忘記派比同事 仲差d掉埋 張張膠邊都有少少花底

除左新入職 全py都有 25週年掛
大把人拎去放
有車個d 直接送比人

請問有冇人apply 新界西啲 ea2係已經有得in
我大包圍左幾份，都係10月3到截止

Apply 6-7份
有1份有得in
九龍果面多interview啲

NTWC成日都無回音

係囉 想近近地返工

請問大家:
HA 係咪會俾OFFER前向僱主reference check ? 好驚俾現職老細知道我要走

今日又in咗一份ea2
幾時先唔駛再做3a

希望我都5次內
雖然ea2都只係舊無咁臭既屎

其實HA連埋allowance既薪級表係點架？

係囉 我都覺得好麻煩
所以好耐之前自己用excel整左個表黎計

幫推 ，我都想問

咪跟mps 再加千幾蚊 黃豆囉

話說有兩份都叫我去body check 我去左一份 係咪另外一份都要去埋

都係睇老細鍾唔鍾意你

無咁臭既屎都係屎
18FG 做EAII 左一個月已想走

一樣18fg
兩年升唔到就走

17fg,做左一年local audit
岩岩報左ha個acccount post
希望入到入面做

等HA offer令人變佛系
由好想入好緊張，到憂慮，到失望，到無咩感覺，到唔記得咗份工......
緣份到了，自然會收到call

FG應該好難頂HA d文化
我以前FG做左一年私人公司再入HA
極度唔習慣

HA 都唔算 最終大佬先真正佛系

其實真係唔使咁急入HA，享受下入地獄前嘅時光

Ea2有機會
Eo2/ea1/ciii唔洗諗

利申，18fg ea2 finance

ea2 finance 有咩做？介唔介意透露下

我仲未收到skill test

好的，唔該Ching

其實有啲咩唔同嘅文化

現職HA Staff見完其他HA工
想問下如果有offer，係咪都要搞一大輪野 比起non Ha staff耐啲先收到offer??

(不同cluster)

我報既位叫financial accountant
不過我做得一年野
就算收都係派我做junior financial analyst
唔好講入唔入到呢個問題，我只係希望有interview既機會

Officer位
你唔係qp左既big4都唔洗諗

頂，又一份收皮

想做HA既eo位得2個方法

1.入big做3年qp埋
2.入ha做ea做起一邊考牌做到ea1，再同其他ea1爭上eo

1條路係快d亦都機會高好多

近來有無人收到Ntec Ea2嘅Interview？ Apply左好耐無回音

想問HA EA3a係咪冇5科合格都做唔到
早兩日去左招聘日in，自覺in得唔錯
不過都係自卑，驚唔夠人爭

如果淨係計收interview call呢？

係咪都會耐啲先收到

做到 睇ad

請埋添啦

多謝你 希望快d有offer

你幾時去見架？

你幾時Apply架 我見佢Deadline未過嘅 係唔係Deadline前都會Call Interview

佢係HA2 黎架 佢請人就有份

有offer但未簽約
但HR叫我辭職, 所以我已經辭咗 ...
好驚, 以前的工我都係簽左約先辭的

想請教下
grad左幾年如果減人工咁入到EA1
假設工作能力無問題，上HA / EO大唔大機會?

accountant 既係SFM wor
AO i 叫financial manager
ao II 叫assistant finanical manager
如果真係叫financial account
big 4 manager 去apply 都未必有offer

QP 左 多數入黎做AO II
即係ASSISTANT FINICAL MANAGER

睇你入咩dept同個cluster 仲有妳老細

咩部門 ea1 先

未呀, 覆咗幾時返得工咋

有無人可以講多啲HA文化

你係咪習慣等人餵？

咁...好睇彩數
唔該晒c兄

最近見左兩份ea2都冇回音
好撚灰

我都係咁.....我做完body check等簽約都唔知等幾耐.......

快d出糧啦....

有無人分享下關於HA嘅員工電話plan？
我就完約諗緊要唔要轉過黎用

我渣打應該29

其實入咗ha係咪唔可以喺出面做多份pt架？

要離開就要勇氣，加油

走灰色地帶架姐
你唔影響到正職邊個會查你

十月頭apply左好多份 hr又有ea1 ea2都有
到而加一份都無回音
係咪唔請fresh grad

見完份ea2一星期 零消息
完了吧

foreman 係咪只要做夠三年就申請得 做緊 pca1有無得轉過去做 人工同約滿金多好多

係就好
但我係現職ea 3a

究竟點解會咁有信心

foreman好做? 狗屎垃圾都係你去搞又要night shift
最盡都係pt11

做pca 要返shift

睇你咩department 如果 occup/physio 就大部份係銀行時間 ward/手術室/急症 就shift緊

有冇10月22日見行 政 助 理收到offer?

巴打點做到呢個位 做opa 3年然後apply

通常等幾日就有？

出左糧

今日vnc咁冷清一個新位都無

請問QE HR CI 伏唔伏? 多OT嗎? 我而家份工可以準時走, 一星期要返3日學.....

Typhoon Allowance Adjustment 近6000蚊，今晚老麥加大賀一賀佢

EA都有?

有，有番工就有

係咪出左啦?

因為我有返但唔見有

你EA都有番風更？

係咪計埋 overtime allowance ?

係

ha 係良心僱主

吹奏吹奏

政府公墓員都要辭職入ha

朋友係公墓員，真是搵緊HA工😂

態度正確

做得好

如果收到電話要body check 係咪姐係算請咗？

電腦分析 99%係

一個鐘

welcome to HA

Ching咩位咁快

HR Part time EA I

我唔係HA做 私人機構做咗7年 有個HA朋友都係話呢個位係內定 佢叫我都上去試試 我應該都係陪跑。。。

我開頭聽完佢講唔想去見， 都內定。個HA朋友係返新界 佢話可能九龍情況唔一樣 叫我去試
當知道冇咩機會 希望到時面試會冇咁緊張

祝你好運 我in C2時都冇預自己得 結果得左

HR 應該真係好忙，收過幾次電話/email都是過咗六點半或者星期六

所以我諗個hr 係星期六ot....仲要係下午打俾我

有野做就應該感恩啦 仲係到諗唔想OT

想問東華三院hr伏唔伏？

係EA先岩

好想返ha做 但耐何無offer

由出offer到宜家兩星期都未收到call body check和簽約
職已辭 好擔心

Qe q&s 又再請人 係巴打升左職定點

有冇fg apply咗 hr trainee
有冇人有interview???

HRA trainee

ea3a

其實佢個部門要幾多eaii

係呀 人工都唔錯 19-22k 我睇唔透

19-22k但eaiiia ranking?

Ea I 黎嫁wor 個range

我都覺得好奇怪
但我睇咗幾次 以為眼花

我都覺得好奇怪

唔知有冇其他有報嘅人

通常deadline之後大概幾耐會有interview?

咁好死 以前唔係用3a 請人咩

Biomedical Technical Assistant
呢個位難唔難入 有冇巴打做緊

其實呢個係文職定係technician?

ea3a幾時會有通知？

後日in EA I
跪求Tips

hi，我係啱啱入職嘅ser,有冇巴絲係兒童醫院做嫁？

我隔左一個月佢先叫我去，唔洗驚

有沒有written?
朋友話written 要draft email,一中一英

上返個間醫院既網站/job description 重溫下個部門既介紹同job duties ，起碼人地部門同職位做緊咩你都要知，然後諗下點樣sell自己能夠把現有既工作能力應用到新工作；

準備定約1分鐘的英文自我介紹；

如果做緊HA就會可能問點解轉部門呀，本身做緊個到負責咩崗位等。
未做過HA就會問點解入黎呀點解簡我地呢個部門。另外都有機會問下你有咩優缺點d老套問題。

Written test就好多種，有用開email word excel呢d就唔洗太擔心，反而比份卷你做個d就自己小心（見ea2試過中英各一份長答 ）

永遠估佢唔到
之前sec in過一份, 隔咗幾個月無消息頂唔順打去HR問, HR又未reject, 仲處理中, 如果reject會收到信....

追之前post話有, 朋友經驗都有, 但可能每個cluster做法唔同

想問下q&s eo2 要written test+interview
要準備d咩？

kcc?

有冇人報左hr trainee有得in

有無分享HA 內部en 升rn conversion course interview 心得

係 qe

qe q&s

又一位勇士

搞到我都好想去見識下Q&S個女人

遲早會唔會好似紀律部隊咁全年招聘